U記招聘日

有無巴打或者絲打呢幾日都有去U記招聘日
有無係已經收到電話

自推下先

再推

U記狗也不屌

呢個就一定㗎喇
但窮撚無得揀 而且我翻唔到啲好hea嘅工

Why?

我份人坐唔定
之前翻過啲reception嘅工 一個鐘行開做五至十分鐘嘢 其餘時間長坐counter玩電話睇電腦覺得太悶同好易恰著
至少U記都有得比我摺下衫企下郁下

lm

巴打仲未in? 之前u記po都見到你

直接帶筆同相，非繁忙時段走上去你想做嗰間，求其搵個staff問佢請唔請PT，佢會帶你去填FORM, 再約INTERVIEW，通常你正正常常就會請㗎啦，咁樣會仲快過你去公開招聘嗰啲

已resign員工 有咩想問我盡答你

已經walk in咗兩間 in咗一間 等緊電話

唔該巴打！
想問下個陣你in完等咗幾耐先收到電話通知請你？

食過十幾件mk妹
想知再講

莫非你就係傳說中嘅太古厹

我in果陣繁忙期 加上我聽返d高層講原來我miss咗幾次call 所以我等咗成個月

不過聽返其他pt講 佢地非繁忙期果陣in最多一星期內就有電話通知

唔該巴打 巴打之前做咩舖

LF

有諗過in呢間 但感覺好似唔請人

咪撚做啦
垃圾工

可以搵下u記招聘 梗有某啲舖特別等人用
嗰啲快請好多

Apm分店長期唔夠人，正正常常一定請，不過要預左比人r收夜
利申 : 已resign員工

如果可以我都想唔做 但無得揀

唔該巴打 我會搵下

巴打可唔可以講下個陣你in完等咗幾耐就收通話？
因為早排我都去咗apm interview，係個女助理店長in我
唔請我係咪好失敗

應該唔記得咗我

做h&m都好過u記啦

垃圾工狗也不屌

再去填過啦巴打

上面已經講過我唔係太做得啲hea工

巴打試下自己追下po

自從返過u記炒散我先深深咁理解到點解啲流失量咁犀利
個人寧願做飲食業都唔想做u記
利申做左一年part time飲食

因為閪 ？
我本身已經有另一份做咗三年嘅飲食業兼職
但始終呢一份兼職人工唔高想有啲錢旁身都好難

唔知爭唔爭到 自問學歷唔出眾

U記真係狗也不屌工
日日又要對啲大陸客
啲大陸客又要閪
啲上司又要閪
日日都比說話你聽
Arak又麻煩
樓主唔怕辛苦可以去做下既
利申:已Ressign員工

仲有 人事關係複雜
個target又冇腦 最繁忙時間keep某個區既衫5-10分鐘
拆漏alarm 個客如果要 要上佢屋企拆

H&M同U記差唔多 但人手少U記好多好多

做飲食好過賣衫 起碼包飯鐘/包餐飯食

U記都會有人做....好心比多少少時間讀下書啦廢柴

揀h&m唔係因為貪佢hea,
係u記呢啲日本公司好撚多規矩

太多野做，日日除左摺衫就係摺衫
望住你辛辛苦苦摺好既衫5分鐘唔駛又比人搞到亂哂
做野好機械式好悶
做飲食有得周圍走下落下單我對到既唔止食物，仲有各種閪客好客同熟客，可能因為我係餐廳仔做，啲同事既關係都幾好
飲食起碼包飯食，就算人工低過u記，餐飯已經可以慳返筆雖然我依家人工係高過u記普通工資

咁刺激

讀到書就唔可以做U記？

啱呀
啲PIC同FT為左要升職就不擇手段係咁屌啲PT
Set啲target又高到離譜
做唔到target又比人屌

拆漏alarm要拎埋舊磁石上個客屋企拆

有冇u記pt可以答我幾時出糧？
係月尾定點？
利申：想做